三級強姦強行口交罪成 荷里活影壇大亨Harvey面臨踎監25年

67歲荷里活影壇大亨Harvey Weinstein被控性侵案於美國時間周一開庭。在歷時6個星期審訊，經過6名女性出庭作證，於7男5女陪審團退庭商議後作出裁決，Harvey的三級強姦、一級不法性行為罪名成立，另3項罪名不成立，包括一級強姦與最重可判無期徒刑的掠奪性性侵（predatory sexual assault），不過Harvey仍需面臨5至25年刑期監禁。法官拒絕了Harvey因病返家接受醫療的要求，當庭諭令還押，Harvey聞判後表情木然。

Harvey的律師Arthur Aidala在庭外受訪時表示他聞判對住他不停說：「我是無辜的，我是無辜的...在美國怎何發生此事？」一眾受害女星回應Harvey罪成，曾上庭作供的Annabella Sciorra有發聲明，至於自稱曾被Harvey強姦的另一女星露絲麥高雲（Rose McGowan）亦有回應寸Harvey「攞嚟衰」，她說：「今日是有力量的一日，也是我們走向集體治療的一大步。」

Harvey被鎖上手扣押返監獄，不過他因聲稱胸痛而被送往公立醫院，等候3月11日再上庭宣判刑期。有指他因為高血壓而導致心悸。Harvey於2017年10月被十數名行內女性指控性侵，牽起「MeToo」反性侵運動令他身敗名裂，被踢出自家公司。翌年Harvey被捕兼被起訴，展開長期的官司，現在終有結果。

抵死

入到去大把文謄

想知呈堂證據係咩
應該係metoo之後啲人先走岀嚟指證？咁用咩做證據？

我相信唔多唔小都有D係生豬肉

娛樂圈冇強姦

可憐㖿

勞資糾紛

潛規則呢家野明買明賣，雙方有著數
依家即係打完齋唔要和尚

玩就肯定有份玩
喺Metoo定強姦就唔知

如果無證物，得口供，咁都告得入真係無野好講⋯⋯

Gwyneth Paltrow 被佢屌完
第二年就開戲做女主兼拎Oscar
攞獎個陣仲要公開多謝

18年後Harvey Weinstein 失勢就即刻衝出黎話自己有份「被姦」

Gwyneth Paltrow 攞奧斯卡套戲就係Harvey weinstein 做監製

波蘭斯基搞細路女都唔會比人拉 反而佢比人Metoo左